（國際戰線）點樣令全世界不論左派定右派一齊撐香港

首先大家要知道 其實95%英國同美國人都唔妥共慘黨
但係唔知點解 香港民主嘅protest好似成為咗右派嘅宣傳嘅工具
so far 最撐港嘅議員都似係尼自保守黨, eg Tom Tugendhat; Bob Seely; marco rubio

甚至係steve bannon （尼條友我最驚 佢講嘢不嬲冇句真）

（片４５分鐘長，但值得睇－有中文字幕
唔知點解佢愈撐港我愈驚）
加拿大極右媒體rebel media 都為香港反共大做文章
搞到好似撐港=極右咁

其實咁好危險 我哋絕對唔可以倫為不同政黨 政壇嘅一步棋
因為你睇到想pass撐港法案議員真係尼自唔同黨派 （which 喺E家brexit令英國完全五十五十咁分裂嘅狀態 － 簡稱係唯一一個議題係有共識咖）
請睇吓喱個tweet：

睇到哩個撐港法案嘅endorsers真係尼自好多唔同黨派 － 請睇個note
有pro／anti brexit； 有pro／anti Scottish Independence；左中右有齊晒
C－conservative － 保守黨 （右）
L－labour－公黨（左）
LD － liberal democrats － 自由黨（中間）
SNP－Scottish independence party －蘇格蘭獨立黨（左）

所以我地一定要重點發揚香港嘅protest係all about 人權，發治，民主 ；道德－ 普世價值
一定唔可以比人哋騎劫！！！！！

721 811 831

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

Push

明明左報都好支持我哋

人權 發治 民主 道德 普世價值

唔好比敵人有位攝

中國威脅論打壓外資 染紅企業清算航運龍頭大本營白色恐怖橫行貨幣操控 嚴重影響全球經濟反人道 暴力主義 阻礙救護反人權 軍事鎮壓誣陷扣留外國領事館職員公然宣佈國際聲明已成歷史人面識別系統全面入侵私隱智能燈柱RFID監察行動痕跡 5G WiFi隱患信用系統標籤分等 限制人身權利打壓異己施壓公共交通系統公司施壓司法機關系統掌控執法部門成管治機器新聞媒體自由封鎖 假新聞一言定音不容異見之聲 網絡圍牆封鎖屏蔽 宣揚一人執政黨國 造王英雄主義改造信仰 壓抑宗教自由中國人納粹主義浪潮入侵西方主義國家新疆教育營文化滅絕 非我族類 封村屠殺 毒針坐刑六四屠殺事件 歷史檔案依然封鎖維權人士牢獄之災 信用評等負分步步為艱 每年逃亡海外陳秋實律師片段、多位內地藝術家遭禁聲強制拘留 驗血 政治檢控 勞改人民日報種族歧視深膚色人種警隊以‘甲甴’爭議厭惡性詞 代指運動人士過期催淚彈CS神經毒氣 大量存放使用 社區災難解僱 清算 追捕 人面拍攝 ID追蹤

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

英、美領事館請願 大遊行
審視中英聯合聲明 法定性
中共正統性
中共毀約 無視國際社會
請求國際介入香港前途
施壓制裁港府 還港人雙普選 協助制定民主進程
香港人道災難 高壓滅聲 白色恐怖
執法機器 衝車廂 無調查 齋打人 純洩憤
情緒失控 行為失控 妄顧公眾安全 人身權利
濫暴 濫用私刑 酷刑凌辱 瀆職
施放過期神經毒氣 危害社區
公然妨礙新聞自由
阻礙救援 違反國際人道法
封鎖現場多個小時 隔離救護員進入
截斷交通 封鎖去道

執法機器無法無天 受命中共
港府管治班子失去自治權 聽命中央
實彈恐怖 威嚇扼殺民主自由現代普世價值
請求通過美國國會人權民主法案

召喚攬炒巴

本店唔妥中國共產黨。
真正共產主義係快樂放題嘅和平自由民主。中共係獨裁，反人類，反承諾，反自由。
我係小紅帽。我係真紅。
蛋糕任食。願望共嘗。和平共享。
🍰🍰🍰🍰🍰

個point係左派民主黨其實都支持緊香港

由Nancy Polosi 佩洛西

到Chunk Schumer 舒默

根本美國 所有西方國家嘅人心底裡都支持香港
點解？因為我哋爭取緊嘅係普世價值 － 人權 發治 民主 道德

自推